{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019659",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121034",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "뼈닥스감자탕"
    },
    "text": "豚の背骨ダックスカムジャタン (뼈닥스감자탕)\\n\nソウル鍾路区明倫4街13-2\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 00:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 52席 , ソウル恵化駅の近くに位置する「ピョダックスカムジャタン」は、たっぷりの一杯で中身を満たしてくれるカムジャタン専門店だ。 ここは大学路を平定したカムジャタンで有名だが、温かいジャガイモと骨のおいしい調和が幻想的だ。 カムジャタンの冷たいスープの中で、胃がひっくり返ってくる感じが経験できる。 また、各種の替え玉を追加できる点は、個人の意識に合わせて食べられるという長所だ。 ここの料理の味は食材の品質と最高の料理で完成した。 厳格な手続きを経た良質の豚骨を使用して顧客が信頼できる食べ物を提供する。 また、長年の研究開発を通じて誕生した天然調味料は深く辛くてさっぱりした味を提供する。 値段も安くて気軽に楽しむことができ、多くの人に愛されている。 「ピョダックスカムジャタン」で真の味の珍味を感じてほしい。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店はソウル鍾路区明倫4街13-2にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店は午前0時から午前24時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何を提供していますか？",
            "answer": "この店はカムジャタン専門店で、豚の背骨ダックスカムジャタンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ですか？",
            "answer": "この店には52席あります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴的な料理は、温かいジャガイモと骨のおいしい調和が特徴のカムジャタンです。"
        },
        {
            "question": "この店の料理の味はどうですか？",
            "answer": "この店の料理の味は食材の品質と最高の料理で完成されており、豚骨の風味が豊かで美味しいです。"
        },
        {
            "question": "この店の料理は値段が高いですか？",
            "answer": "この店の料理は値段も安く、気軽に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店のおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "この店のおすすめポイントは、胃がひっくり返るような感覚が経験できるカムジャタンの味や、替え玉を追加できる点です。"
        },
        {
            "question": "この店は何年間営業していますか？",
            "answer": "具体的な情報は提供されていませんが、この店は長年にわたり多くの人に愛されているということです。"
        },
        {
            "question": "この店の味をどのように表現すればいいですか？",
            "answer": "この店の味は深く辛くてさっぱりした味で、豚骨の風味とジャガイモの食感が絶妙に調和しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 387
    }
}